熱門功能修改建議

現時既熱門功能雖然經過幾次修改算法，但大家依然對個功能有所意見，現時算法應該係時間，好評，回覆等等一系列既數據整合而計算出黎，好處當然係比較綜合同視乎整體性，唔靠單一數據而上熱門，但壞處就係有時令好多重要既post上唔到熱門。唔完美，要改善。

所以我建議新增一個「加熱」功能，具體操作方法係必須透過每位會員自己手動去按「加熱」按鈕。統計方法係過去1小時內所得數量去排次序，每一小時後所有數據重新歸零，再採用上1小時所得數據再排（如能力&系統做到即時當然更好），而會員1小時後可以重新再次「加熱」。

好處係可以由會員決定一d重要既post可以係靠前既位置得到關注。留意，依個功能唔係用黎取代現有熱門功能，而係行雙軌制，同時存在，互補長短。

具體實行方法可以係熱門post到頭5個post顯示為「加熱」最多既post，其後既按返現時熱門方法去排，或者直程開多個新區用黎顯示依堆「加熱」post。

個名叫「加熱」、「重點」或者其他是但你啦。